彌敦道國際廣場對開有玻璃墮下 擊中一名男子

唔使問咁多，保險唔保畜牲
港豬減1

成條街d樹啊招牌唔條條fing都要番工，多謝林鄭

問林鄭claim啦

ching趁今日唔使返學上連登指住班社畜黎笑😂

林鄭我屌你老母

死咪好囉,可計入高處墜下自殺

想牙朗死先定香港人死先

一定係個男人跳樓，然後先俾玻璃擊中

點解唔一個招牌砸死特區高官。

陰公

人禍

777: 個別事件 沒事兒 沒事兒

又跳樓

係墜樓 唔係風災後引致

二點半係戶外一定唔係打工仔啦 林鄭可以鬆一口氣

被跳樓

一定係跳樓啦

轉頭可能話係個傷者唔小心撞到大廈條柱
震親幢樓導致玻璃跌下...
而家香港冇野冇可能
加個"被"字就咩都可能發生....

謎底已經解開
答案就係呢度

一陣777：該男子唔係返工途中

琴日收到email唔使返學
今朝會計部阿頭叫我唔使返工

又贏

唔係個個都坐office做野

傷者為一名無業男子
証明假若今天全港停工
將會有更多人與此男子同一命運

林鄭好野

或成最大贏家

政府唔呼籲私企停工根本就係靠害

今次冇得話人墮樓了

係塊玻璃跳

高官解話：個別例子 不作討論

第二滴血

行政會議成員羅范椒芬：「如果真係因為政府過失導致，點解淨係得一個呢？」

以上內容虛構

點解呢單無其他傳媒報？
係咪封鎖左消息？

林鄭又贏 牛逼

無死到就得啦
大家互相體恤

你痴線架

今次係咪男子擊碎玻璃，被控刑事毀壞呀？

今次歲肯定個受害者唔係跳樓啦？
政府好波

777: 玻璃墮下與打風無直接關係 屬個別例子

林奠我屌你老母

其實林唔林鄭都唔太關事 放唔放係你老闆自己決定

林鄭：個別意外不作評論，市民普遍都覺得今次政府善後工作有成效

我唔會再答打風呢d咁無聊既問題

淨係流血
鐵頭功？

跳樓姐

死同唔死都好
俾玻璃扑爆個頭都要流血既

佢哋全部都有私家車接載...
真係要天誅先可能砸得中...
所以佢哋先可以咁離地...

高空擲物?
快啲睇天眼睇下邊條仆街dum塊玻璃落街, 分分鐘係謀殺

林奠3：0天竺

佢地有返工咩？

唔評論個別例子

同上午單野一樣: 警方經調查後相信男事主由大廈高處墮下

香港人自己揀

睇回覆真係好撚toxic
現實把口係咪都會咁撚賤

個個有車出入，你地死都未到佢地

Rip...

賤得過林奠？

Sorry自膠 唔好屌我

我琴日已經講
今日香港因為番工有任何一單意外發生
無啦啦成個棚跌落去人群
搭鐵斷鋼纜 成車人燒死曬
搭巴士因為撞到未清理好既樹幹反車
避雜物十車相撞既話
個垃圾政府咩唔咩得起?

點解政府咁有信心一晚可以搞掂好市面清況
可以比香港近一半人口 差唔多同一時間出門口番工?
今日少人出街就話少意外
聽日條街咁多人 真係確保到打工仔100%安全?
中學生大學生係人 打工仔唔係人?

果d跌吊臂 棚架 都未fix好就要我地番工? 痴撚左線?
我知今日都有人要番
但當咁多人同一時間出門口 發生意外既機會率又高左

睇新聞連杏花村都停水停電
大把地方水浸到門口都出唔到
有無諗過果班人感受?

希望政府明白我地打工仔唔係想r一日假 要r我射波都得
係安全問題
我地唔想打完10號波 落完波先見到有人命傷亡
希望政府明白

多謝林鄭賜死
有機會投胎脫離香港魔掌

山竹第一滴血

Isqaure

港豬大審判

大把連登仔琴晚話清得7788
做咩要停工？
話人想r假
做咩要全香港就你一個
話人幼稚
睇嚟佢哋成熟定義應該同林鄭同仆街老細同聲同氣
自己安全以為全世界都好安全

林鄭去食屎啦正一畜牲

林病2:0山竹

好心唔好攞班五毛計

返工啦

尖沙嘴isquare有玻璃從高處墮下擊傷途人。一名男子今午2時許途經尖沙嘴isquare商場時，有玻璃從高處墮下，擊中男子，男子後腦紅腫，毋須送院。本報現場觀察，發現isquare高處玻璃幕牆缺了數塊玻璃，地上有一堆玻璃碎片。

一陣放工大風啲都驚呀屌你

一個招牌跌落嚟疊死幾件

係咪要人戴安全帽返工